應該要立法限制啲死肥撚坐車要俾兩個位錢

屌你老母我啱啱坐埋最後一個窗口位
條肥撚就狗衝坐咗係我隔離
佢一坐低我已經feel 到佢隻肥撚手臂逼鳩哂過黎
跟住唔知佢真訓定扮訓 隻手係咁sir 落我大脾
sir 完擺返落自己到唔夠2秒又sir 過
最犀利係佢隻手已經擺埋係大脾中間都仲sir到過黎
我成程車右邊肌肉都繃到緊鳩哂 即刻早一個站落下層算
屌你老母一係你就俾多份錢 我俾你坐撚埋佢
一係你就搭的士 咪撚係到騷擾人
真係毀撚咗我一大朝早好心情

所以我永遠坐出面個位 就係防止啲肥佬坐埋黎痴住哂

原來仲有呢招 但窗口位捱住好好訓

D肥人例牌坐個半位

剩返半個位都唔知可以俾邊個坐

有時寧願企到腳斷都唔會坐埋D肥人度

因為會逼到呼吸唔到，
同唔想同D肥人有身體接觸

真係feel 撚到佢地油淋淋 好撚核突

靚可唔可以坐返一個位？

應該立法困佢地去集中營
迫佢地減到一定體重先放返出社會
企埋去又臭 又油 見到都唔開胃
尤其係catgirl果d 直頭冇存在價值
仲有欣宜 好心唔好再宣揚肥都可以好靚
得罪講句 真係好樣衰

咁肥真係可以好靚阿嘛！！！

坐你老母車

可以選擇比兩個位錢然後霸兩個位既話 到時應該唔止肥人會用

屌 想嘔